[巴打入]鐘意女仔着全白定全黑

廢事比個樣影響到大家 特登cut走d樣
全白好pure好true
全黑又好型好索

全白：

全黑：

正評：全白
負評：全黑

全白係咪alison

係 咁都認得

鍾意女仔唔著

全黑雞味濃

去蒲個個都着全黑

見親著全白都係靚女
反而多肥婆著全黑想睇落瘦d

爭咩丫

咁晏就呢

全透明

爭鮮

唔著

外面白, 入面黑
透曬

全黑老人feel
全白正好多

肯肯定係白色

都係睇樣

白色最靚 黑色黑沉沉著到個人都死氣沉沉

當然係樣最緊要

Agger

白色出街 黑色出火

仙氣白

白色

講真, 全黑真係去LKF蒲果D

有無方法可以同時比正評+負評

全白感覺純啲 着全黑個feel好淫

佢咁靚，緊係全白

皮膚白 頭髮黑

點揀呀

決定唔到，覺得兩隻色都幾好睇咁

黑絲都無

咪又係睇樣，屌你

白色

要有心理準備

咁少圖好難決定

咁巴打鍾意白/黑色bra
咩色吸引啲

ig?

都中意 點算

黑色bra

csk_alison 都唔識 好打極有限

本來5050見到結衣bb投白

全白要夠薄透出黎先好睇

Alison着全黑定全白都咁正

白恤衫+白背心

屌

黑色衫顯得膚色白D

室外全白
室內全黑

要多d圖先決定到

Alison好gfable

本身皮膚黑著白色咪仲顯黑

Btw人靚著咩都靚

爭咩吖
黑同白一齊著上身咪得囉

得咗

硬係要二揀一

咁唯有白色

關事架咩

樣靚著咩都靚

全黑都可以好型 [black][/black]

全黑靚

想講黑色
但樓主你post嗰啲圖好撚大陣蝗味

上身緊身下身黑色摟屌裙都好正

唔著最好睇

佢地係台灣人

摩牙

全黑：

全白：

全裸

白alison
黑張楚3
所以黑靚d

兩個點都揀全白但全黑尾二張對淫腳

人白著咩都靚

鐘意藍色頭髮

褸屌裙一定要黑色

夠精闢

中二病

More

屌你老母d圖又柒又隔咁撚多行死撚開啦